[瀨尿牛丸]其實邊度唱k好？

想約班fd唱k，到底而家唱k邊度d歌最新最齊？
redmr,neway定其他partyroom?

返大陸唱

neway

唱 K 就正正經經去返 K 房唱啦
Partyroom 俾狗唱